新年願望：唔駛再入錢比狗會

本金500開波

唔買咪得

我今年都當咗馬會係銀行，齋入錢，貪佢難撳錢

咁又冇癮啫

有機難

跟

起碼難過擺銀行先

你都啱

是日投注

準備入錢啦

cut左戶口佢

沈日補左飛

暫時浄贏10元，唔駛入住

買唔到悉尼-1盤

我沈日食完刺後先買，因為唔夠本金